iPhone Card reader問題

有邊個牌子推介好用
想係gopro直接過片入電話